武漢肺炎地方政府財政吃緊，重新開始抓計劃生育罰款了。

痴線 生育呢啲基本人權都違法
呢啲國家點會仲可以existing

好事嚟，中國已經因為人多好辦事整咗咁多人出嚟，你唔通想佢再多人？

我認為中國應該實施零孩政策

同支拿人講人權？